［推到攬炒巴見到］再眾籌全球登報號召全世界制裁中國

呢兩個月每次行動都好少人
因為大家都怕出街惹到病毒
但咁唔代表香港人已經麻木
已經放棄喺前線嘅手足！

而家全世界被Chinese Virus搞到雞毛鴨血
各國民間必定有一定程度仇中情緒
呢個正正係我哋確立香港人身份嘅大好機會！
話俾全世界人聽 HONG KONG IS NOT CHINA!

除咗呼籲美國朋友喺census填HongKonger
我哋係咪應該好似上年6月咁眾籌全球登報
同全世界講清楚中國係世界公敵
香港人一直勇於反抗中國
企喺普世價值一邊
呼籲西方自由世界繼續STAND WITH HONG KONG!
呢個時勢要做到上年6月咁嘅規模
只有攬炒巴有咁嘅號召力
認同嘅一齊推到攬炒巴見到！

推

自推十連
1/10

2/10

tui

3/10

4/10

之前有回應，以下係 欖炒channel copy

【武漢肺炎眾籌登報？】

有手足提議攬炒團隊再眾籌登報，對抗中共輿論。再三考慮後，我地建議大家搵有更多登報經驗嘅《G20團隊》比較好。

始終同一件事做太多次，效益會急降。所以9個月黎我地團隊不停有新嘗試。

比起登報，香港人更應該喺social media 積極參戰；IG、FB、Twitter、Reddit度度都係戰場，一黎唔洗錢，二黎reach更多，更易go viral。

另外，我地又忙緊新系列文宣，準備好就會發佈！

攬炒團隊一直都有積極打social media 戰，大家可以順手follow，一齊鍵盤救港！

Twitter:

Instagram:

Facebook:

Youtube:

Credit: RFA

支持 召喚我要攬炒

依家登報應該冇乜人理
等穩定啲，開始檢討時先登啦

支持

5/10

6/10

推爆

【第叄拾期牆紙】 初心與抗爭

TG :
FB :
IG :
WEB:

巴打
制裁之餘我覺得要號召英美及其他重視人權國家關注9月立法會選舉
另外, 我覺得如果可以的話 去整合各區文宣組去做Campaign等全港人都要出黎投票
希望成事

而家登報

重點一定係列晒支那係今次病毒事件入面既惡行

點樣連累全世界仲要fake news 推俾美國

7/10

pish

Chinese virus

chinese virus